點解唔可以幫美心裝修?

成堆帶風向POST話乜都唔做得 咁係示威定示弱?咩叫行動升級?
依家先黎話會影響市民生活? 和理塞就唔影響咩 帶風向POST都千幾正評

睇返伍淑清係聯合國講左咩:

"聯合國人權理事會在瑞士日內瓦召開，議程包括香港問題。香港各界婦女聯合協進會主席何超瓊和監察顧問伍淑清將發表演講。何超瓊在會前表示，暴力示威者過去三個月破壞市民的平和生活，她們希望在國際場合說出真實的香港現狀和大眾的真實想法，冀西方國家和香港年輕人能夠正視中國的發展。"

核爆都唔割

因為人地已經跪低左
個所謂太子女根本股份好小
罷食已經夠

而且仲有更大問題嘅企業，例如地產商，福建邦